突發！香港政府宣佈捐錢比風災災民

政府接納賑災基金諮詢委員會的建議，從賑災基金向愛德基金會(香港)批出53.7萬元的撥款，賑濟山東省風災災民，撥款會用於為災民提供麵粉、大米及食油。

政府發言人表示，為確保撥款用於指定用途，委員會將要求愛德基金會(香港)在完成賑災計劃後，向委員會呈交評估報告及經審核的賬目。

山東省

咁最好山東全體陷家產

又捐官

屌你老母支共

貪官又食一筆
又可以拎晒用黎托市

以為俾日本

山東官員: 才几十万, 我玩女人都不够付, 他娘的港狗, 去去去, 把钱拿来

以為係捐去日本

Source? 得幾十萬唔多正常喎

中國咁有錢使貪你幾十萬，收皮啦

香港政府係咪痴撚線

中國GDP高過香港咁多

香港捐錢比中國?

林鄭係咪睇唔起中國人?

吊

中國邊有水災 政治唔正確

53.7萬

有冇3.7萬落到災民手上

cctvb 無報喎邊有水災

屌你老母臭閪

捐你老母

躝啦你老母，中乜撚野國

隔離國家咁有錢，洗撚稀罕我哋d錢

屌你老母幾十萬都貪

屌妳啦

山東風災？聽都冇聽過新聞都冇報
大風啲都當災？

支那早幾日先送左成600億去非洲 轉過頭又收香港錢

可憐佢地

屌，以為比日本，捐比日本我舉手讚成

捐錢比佢咪姐係睇唔起大6？

屌佢老母

TBB無咩講
廢老廢中唔知

大陸人死撚哂先捐啦 屌佢老母

捐佢老母,日本仲慘佢唔捐,擺明送錢(課金)比支共

有望挑戰最高負評

Fucking Chinese

只會捐比日本，支那who fucking cares

屌你老母!!!!!!!!!!

就算幾千蚊落到去班人都好過1蚊都冇

又係啲耶撚拿政府錢上去派聖經

捐錢去救畜牲真係港共政府先做得出

就快到9.18
呢個係值得紀念ge 日子
我地差小小做到日本人

支那人命唔值錢是常識吧

dllm 山東

你老尾 中國沒錢咩？ 你香港係咪睇唔起中國呀

做乜鳩呀

香港atm

捐你老母咩，
又慷他人之慨

我交d稅比你救班支那人架咩 拎去比日本啦仆街

唔係數目多少問題，宜家又擅自代香港人捐，以後有咩事支爆都可以代香港人拎香港人錢救國啦。

中國只有人禍，冇天災的。

屌你老母
要捐都捐去日本啦

捐廚餘啦屌你

中國咁撚有錢，洗鳩香港捐咩

小一數學題：

設H城市市民一年捐100萬
慈善團體高層用左40萬
運作用6.3萬
實際捐出53.7

C國家官袋50萬
團體收3萬
物資連運費7千大元

問災民有無機會食到一塊嘉頓生命麵包？

之前我記得好似唔知咩電視報過大陸佬無收過錢
仲有自把自為偷錢好咩

關我閪事？垃圾港共政府又可以搵籍口上繳

*佢老母

我係果度D官就用呢D錢買物資再用炒價賣俾災民

貪貪貪

57萬咁少 係都57億啦

中國香港北區啲居民呢

53.7萬點計出來的！咁L零丁

source 呢

H市=香港

設港豬善心人數=捐款金額

設慈善團體工資=U

設大陸官員=貪官

捐款金額 - U - 貪官 = 零

答案：災民可以食樹根 港豬係笨柒

$53.7咋

損都損禾大日本帝國啦

捐比日本？好呀

50幾萬就咪鬼捐啦
求其一個大陸官都唔只在啦，咁做嘢點得嫁

屌 得53萬仲有零頭俾少少誠意啦 貪賓周呀?

港共死全家

50幾萬托d咩市

又送錢俾上面d貪官洗

無
因為會買咗大陸牌子既麵包

50萬 一人一個杯麵？

50幾萬你當人係乞兒？人地炒吓地都億億聲咁賺
支持中共設立最低捐款額，十億港幣起跳

人地比非洲都六百億美金啦

香港打風中資工會唔會比你放多日假...

賑災都賑死你

人地非鳩日日風和日麗都要捐600億啦
香港唔捐夠5000億點對得住中国

58萬比一個官都嫌少，所以一定落到災民手中

仲以為日本

又係冇經其他人同意就擅自強制科水

日本就算滅國都唔關香港事

你老母閪又用我地既稅補貼蝗

就算捐ge地方唔同 一隻手機game都屌打香港政府...

支那又發發

多謝哂奶共專員

我更有需要接受捐助
垃圾基金諗住捐幾多俾我？

痴線3.7萬咁多

會唔會太睇得起中共

唔記得之前捐左唔知幾多百萬

之後訪問當地市民話無捐過錢 點解唔幫佢地咩

幾十萬就算少事啦 億億聲都唔知捐左幾多次

林鄭：監察捐款「不切實際」

2013年4 月四川蘆山發生7級地震，港府決定捐贈1億元賑災。其時立法會議員要求政府先提交08年捐款的去向，並監察內地官員運用捐款，時任政務司司長林鄭月娥反指要「信任內地政府制度」，要求監察內地政府是「不切實際」，撥款最終獲通過。事件引起部分網民不滿，擔心善款下落不明，反對再捐款予內地。

果班反對全民派錢的時事台賤種知錯未

話撚左香港政府有錢都會亂fing

不如派錢藏富於民

有個柒頭負評哂所有reply

捐佢老母

真係on L99

強國喎????
上帝喎????

上帝都係你俾錢佢洗咁你係乜野?

捐都捐比日本

中國梗有錢啦 比左幾多錢非洲

捐都捐俾日本先啦屌佢老味

屋都無得住啊, 個腦裝屎

無錢都會捐㗎啦 可能仲會叫市民捐埋一份

垃圾支那大把錢 洗麥我地捐

俾日本好過啦

屌你老母大陸咁有錢洗閪你幫咩 日本就真係急切需要啦

5毛黎 唔洗理佢

第一眼睇以為53萬億，睇真D真係53萬，令次真係對得住香港人啦

真係屌佢老母
捐俾日本建立下關係好過

又多幾個大陸仔揸林寶

五毛(廢物):我

捐你老母臭閪死支那狗！

死多D

屌你老母

委任賑災基金諮詢委員會委員
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（七月十日）宣布，行政長官已委‍‍任林正財醫生及再‍度委任葉國謙為賑災基金諮詢委‍員會（委員會）委員，而兩人的任期於二‍零一七年七月七‍‍日起生效，直至二零一九年六月三十日。

政府發言人說：「我們非常感謝卸任委員鄭耀棠，在過‍去數‍‍年對委員會工作所作出的卓‍‍‍越貢‍‍獻。」

賑災基金於一九九三年設立，用以提供一個現成的機制，以便香港能夠對於境外發生的災禍的國際人道援助要求作出迅速回‍應。委員會的職責是就賑‍‍‍災基金撥款提供意見，並監察獲撥款機‍構使用撥款的情況。

委員會現時的成員名單如下：

主席：
政務司司長（當然委任）

委員：
葉國謙
林正財醫生
黃碧雲博士
劉業強
狄志遠博士
龔楊恩慈
財經事務及庫務局局長或代表（當然委任）
勞工及福利局局長或代表（當然委任）

完
2017年7月10日（星期一）
香港時間14時00分

on9，大陸送比非洲都600億啦，你個幾十萬收返埋啦

中國政府新聞都唔報，你捐乜鳩？